# Museum
* Інформація про експонат (автор, зал, матеріал, техніка …)
* Знайти всі роботи та їх розміщення для конкретного автора
* Отримати список експонатів по імені співробітника
* Отримати список експонатів по залах
* Вивести список всіх екскурсоводів (по посаді)
* Вивести список вільних для даного періоду часу екскурсоводів
* Переглянути які екскурсії доступні в певний період
* Статистика по експонатах (матеріал, техніка – максимально)
* Статистика по екскурсіям (кількість за певний період)
* Статистика по екскурсоводам (кількість проведених екскурсій, загальний час їх роботи за певний період)

Структуру взято за приклад: https://github.com/tipsy/spark-basic-structure